（開post啦撚樣）利物浦 對 水昌官2

今日開過po開唔到

Neco 我由英聯盃開始j 真心好野黎

開頭心諗點解佢排先過荷化 之後就明了

越打越有